dark soul 2 呢隻game真係on撚9

打鎔鐵惡魔之前啲小怪多到on9，仲會勁遠跑過黎打你
條濕鳩橋又窄，成日跌落熔岩
打王死左冇得好似bb ds 1 3咁跑去王房
一定要你逐隻逐隻打
仲要啲小怪又放箭又高血
根本係有心刁難玩家
唔怪得咁多人話dark soul 2唔及宮崎英高果幾隻

宮崎英高幾時出Elden ring啊

仲有一樣就係入霧果陣冇無敵
比人打完會你入入下會入唔到
CLS

DS2=多怪去提升難度
ON9到震
但係過到版又好開心

開心終於過到呢個濕鳩地方
仲未去廢淵，好似仲噁心

入霧門冇無敵最撚煩，搞撚到下下要清怪cls，有d路又多怪到仆街

阿瑪那祭壇，dlc雪原等緊你

打完王啲怪會喺王門衝入黎SM你

雪原真係癲到傻
我唯一一張要叫npc幫拖既地圖

+1, 突登call隻野出黎做跑灰然後自己跑去boss房
印象中dlc隻加強版熔鐵惡魔條路好似都係好撚西

最好玩都係入侵人地世界 用魔法扮d背景物品等人地搵唔到自殺又或者帶靈魂介扮自己友轉個頭背刺條友YouTube d troll片好好笑

殺到啲怪唔識復活先玩得掂

依個其實係好設計

記得有個大佬係有幾度門不停有人出黎圍歐你
屌啦星on撚鳩

鏡騎？個度唔係門係佢個盾有時會召喚到玩家出黎，要打王+玩家好攞命

嬲撚到棄左

壁外雪原先最無敵

其實都帶俾人幾多回憶

大戰3基佬係最難打boss 戰 沒有之一

ds2多怪
但有樣好
啲怪係可以永遠打死 好似係15次
dlc熔鐵惡魔條路我都係打15次清怪過

黃金3契弟最初真係幾難打我重新開個果人做法師開魔法打，用魔法真係算easy mode用幕光仗 裝晒d加魔攻裝介 用魔法槍同靈魂共流幾下死王

free咗啲騎士會幫你封門架嘛
我反而覺得佢最易
因為total有4騎士3隻封門
仲有一隻幫打
比起平時單打過仲簡單
亦都可能係我嗰陣啱啱識升適應力
打爆ng+兩隻dlc先識升

Ds2個地圖真係好大好正一條小村莊可以四通八達，又有d隱藏boss但普遍ds fans都對ds2評分一般

鐵之迴廊

因為D地圖連接根本九唔搭八

2代靈魂洪流真係好撚型棍

安第爾

我覺得石像鬼先戇鳩
一次過打四隻點打
要call npc先搞得掂

差呢隻未玩
值唔值得買

一座塔托住成座鎔鐵城

前排有折，幾十蚊買左
唔知而家仲有冇

有無伏？
聽講同1 3差好遠先無買

無既
你當佢獨立遊戲, 係幾好玩

3隻最貴係二 個二手價唔跌痴閪線

我三隻dark souls 都玩過曬, 自己反而覺得dark souls 2 最好玩同最有feel
特別打完d王返到如蜜覺得好溫馨

除左如蜜 其他場景都只係一督屎

你唔當呢隻係dark souls game就會覺得好玩，唔focus係打boss，享受下地圖探索，同埋因為比較易玩所以可以放鬆d打

dark souls 2 算唔算神作？

屌佢好似無左件事咁

咪撚吊癮喇

我要玩新野呀

出黎谷人買機喇

廢淵唔難架 放心
係屌那媽祭壇就⋯⋯⋯
我認為係soul 系列地圖最難既地方

唔算好難打 打打下就無哂門

痴撚線遊戲
其他soul 系列既game 你死左 會想繼續玩落去 覺得自己功架唔夠先過唔到 係抵死果隻
Dllm ds2 死果陣會大叫 仆街 on9架？做乜鳩呀
利申去到流油谷已經頂唔順啲毒 棄左
不過啲人話ds2 既pvp 係最好玩

當雪原流架，行行下係咁比人用十萬伏特電，仲要唔知佢係邊雷電馬真係最撚痴線

叫個npc 出黎 等佢行先慢慢打

本來就係難
唔好成日賴多怪
識過知道晒D怪既套路一樣輕鬆SLEEP RUN

清晒D怪咪無事
難少少就嘈
搞到DS3可以鳩打都過關

DS2真係3代入面可以做到越後既地圖越閪

DS2 d地圖連接位又是on9
電梯位駁通唔同地方

隻狼19出
俾d時間啦，好似ubisoft刺客1年1作好咩

呢隻垃圾屈翻滾無敵就可以打贏九成既boss

識過知道晒D怪既套路一樣輕鬆SLEEP RUN -> 淨係你依一句已經無討論空間

佢有無玩過哂souls 系列嫁
DS2根本就係一個位放一堆怪
迫你唔可以失手，一失手就BOSS都未見到已經死幾百次
剩係行去亞倫個到已經多怪到癲
唔好用SR個班PRO去比較
人地熟到邊個位有乜執，計住level 都記得
係咪個個玩家都做到先
咁樣唔叫hardcore 囉
我都仲未講個地圖離撚哂譜
無比較就無傷害，佢標榜住DS續集去出
隻GAME一定唔合乎標準

唔係放一堆怪咁簡單
係成間地區的怪都有walkie
一隻見到你就成個地區的怪都追殺你
仲會死追到第二個地區, 完全無視左個區域限制

DS2根本冇一隻敵人可以叫強敵
全部玩人海戰術夾硬疊高個難度
啲Boss全部廢既，得普攻，碌都唔駛碌都屌打
所以棄左

利申 DS1 DS3 BB 隻狼 四隻都至少玩過兩周
DS2 你玩埋我果份

BB DLC啲王最正

可能我SLEEP RUN既意思令你誤解
如果最快既方法就係清晒D怪
咁你清晒D怪就係SLEEP RUN

我覺得你過唔到係你廢
揀GAME黎玩

但佢無論畫面同打擊感都同ds1比down grade左咁，完全冇玩落去既意欲

如果好似熔鐵城
一開波就隻隻衝過黎
你只可以清晒D怪咁過去,同埋知道晒D怪既節奏
計埋你去到王房都係滿血,再滿血SOLO王
比D耐性一定快過你硬衝硬死再復活既時間

DS2我記得後期有個湖,有好多法師放波
仲要個湖地下有時係會跌死 難玩到痴線

就係屌那媽祭壇
成隻game 最難既地方

呢啲叫no hit run wo Ching

我打隻鎔鐵惡魔用嘅時間仲耐過我打路德維希

真係完全唔明點解有人會可以唔坐火同埋唔死爆ds2機
然後攞嗰兩隻戒指
btw雖然好想講好多嘢屌ds2(我一開始密港就係殺15次先過到&騎士亞倫嗰場係好玩）
但係ds2都比我好多回憶(巨人王ATM）

3基佬其實好易
你圍死其中一個先
最後先打石甲佬就得

最撚難係dlc d final boss
隻隻去打之前都好麻煩

整得最好我覺得係烟之騎士
又夠氣氛 同本傳嘅boss難度爭好遠
贏咗係有成功感

n年前卡左係3隻boss轉轉轉個關3日，之後頂唔順棄game

Ds2 dlc我覺得好L正，Ivory King有四騎士幫你，個build up同場地又正，氣氛滿分。
Sir Alonne 單挑贏咗超滿足。
Fume Knight反而我覺得還好。
不過行去打某一啲Boss條路真係長到cls, 特別係嗰兩隻貓, 又難打條路又長。

勁撚難
望住前面行就跌死,望住地下行就比敵人打死

兩隻王寵係令人棄game
死咗又要無限行雪路

點解棄左DS2就係廢
點解一定要勁
點解打DS勁就一定會鍾意DS2
我都冇話自己勁，打其他Souls game 都係卡關卡過既
但係我好鍾意呢種「遇強敵屢敗屢戰，最後打贏佢」既感覺，而呢樣野正正係DS既設計原則，所以都唔介意死好多次。
但係DS2比唔到呢種感覺我，因為佢淨係玩人海戰術，無論雜魚定Boss都淨係識普攻，一隻打你唔死，就整幾個大空間，放廿鳩幾隻雜魚，成隻gam好重複好無聊
再具體啲講，我玩隻狼係會feel到「yes!打贏左義父」
而DS2我只會feel到「屌終於過到呢個人海」同埋「吓咁都叫boss?」

可以將dark souls既優點全部改曬
無敵滴石
d王鐘意玩圍毆 dlc雙王寵 dlc三件小偷 鼠王 骸骨王 三矛佬 王座守護者 重有d識分身召怪仔
個迴避改撚到好難捉摸
打王前個 speedrun 已經可以令人扔手掣
個地圖設計前衛 基本上係異空間級數
好鬼多怪要打既地方 通常都係放垃圾寶箱比你開

不過真心要贊改左傳火可以即時傳

就好似韓戰咁
就算你美軍咁勁都唔會打得贏解放軍人海戰術

估唔到成個系列最撚垃圾既一集都有人吹奏

因為就算最垃圾都好過8成嘅game

你玩得好就唔會覺得on9啦

最有趣就係雙持系統 可以玩到雙屬
殺人刀＋玻璃刀
毒＋出血 幾過癮

不過ds3改左之後就好少玩雙持

咁說話又唔係咁講
dark souls 2的確係唔少地方設計得唔夠好，例如某幾場boss戰令人感受唔到誠意，古蘭城雙龍騎士就係好例子

BTW唔知點解有d人會投訴話dark souls 2太難， dark souls wo大佬你本身期待d咩？

我記得不斷向右行就行到

DS1本來BOSS戰就唔太難
點解會要求DS2有DS3同BB果種BOSS戰?

通常屌DS2人海既都係SLEEP RUN流
步步為營根本唔會有人海
DS1正常流程
第一戰
牛頭惡魔
第二戰
鐘塔石象鬼
第三戰
山羊惡魔+兩隻狼
第四戰
貪食魔龍
第五戰
蜘蛛女
第六戰
賽恩古城上面果隻巨人
第七戰
雙王

數住咁多先

你係咪都場場都會
「yes!打贏左」?

dark soul 2 d武器好怪
壞處多多唔洗講
好野都有既:
敵人造型
沙之咒術師 即刻carry隻game
D防具好睇
入回憶/深淵有趣

遊玩性黎講ds2剩係二周目有變化呢點已經好過ds1 3 bb 隻狼

尤其係隻狼 係我第一隻白金完無再重玩既game 成個白金流程悶撚到 全程得刀一把武器 仲要二三周目無變化

ds bb起碼都叫有其他武器玩下令到多周目個陣無咁悶

咪係
DS2點都係落重高成本精心製作
剩係地圖都多好多,仲要多隱藏位,火把同果舊乜石解關要素
而且每張地圖都有獨立既怪,幾乎無重複
有時只係成隻GAME佔一條橋既路都有全新既怪物設計
只係無宮崎英高個名
果陣D人懷疑英高比人調職,比其他老屎忽食左佢個DS系列
事後先知原來去左開發BB
又想同時開發既DS2就踢左比其他同事做
就比人以為人地搶左佢隻GAME亂鳩咁傳
實際上DS3都係張BB既高難度BOSS戰搬過去
DS1同2本身就唔係玩BOSS戰

真，隻狼玩左3定唔知4周目儲曬所有技之後根本冇野好玩。
就算之後出個boss rush mode 都係打幾次就算，論可重玩性同變化ds2真係冇得輸。
未計法術咒術 build, 近戰雙刀流又有好幾種變化，真係多樣化好撚多

又通咩常呀大佬...
我咪話左DS2缺乏強敵，無論雜魚定Boss都淨係識普攻囉
同我有冇sLeep run 有咩關係?

仲要我從來冇speedrun 過，反而係DS2先會唔耐煩，扭過晒D雜魚

DS2 最仆街係冇得quit load game reset 怪位

其實你講到ds2 d boss咁簡單
咁你清晒d怪再殺埋隻王又有幾難

打幾次boss都未贏既話
就上網睇speedrun路線衝去隻王到

咁呢個我都認同
Ds 2 個地圖真係好大
又多裝配又好快可以洗點
比起其他係多野玩
所以都真係又愛又恨

無珊第之槍打撚到你武器爆晒都過唔到版

因為ds2個"難" 係靠差既地圖設計同圍毆堆砌出黎
遺忘囚籠一開門個堆士兵 三人boss 石像鬼boss
熔鐵惡魔前個堆騎士 雪原個垃圾地圖 dlc2條鐵之迴廊
ds2個種"難"係會令人覺得煩厭
相反bb同ds3個種"難" 係有挑戰性 會令人enjoy
當然ds2都有佢好既地方，個雙持系統玩得幾開心
而且dlc2個煙騎同亞倫boss 好正

學識左玩弓+毒之後就唔難

死左會扣血上限真係太過frustrating

ds2只係將ds系列個傳統掉轉左 打細怪難打過boss
唔係親生仔點都差d 但掹車邊都可以叫做ds
砌到啱既build其實隻game都會變得容易

唔打DLC其實晒D時間就可以 刷到珊第之槍之後就易好多

即時傳其實故事黎講唔合理 冇王器點傳

ds2算好 每死一次扣少少上限 最多扣到一半
demon's souls靈魂狀態直接得返半條血

我全部都係直跑唔打卒
死多幾次就會搵到條好路

不過呢一集有得修理犧牲介指
咁樣探路完全唔驚死